覺唔覺得c朗比人吹大左

第一球12碼我老母射都入

第二球牛油手我老爸射都入

第三球今介個足球太飄，我射都入

結論:C朗今場只係業餘水準

足球世家

me 5覺😅

無錯，但對面係世界第一龍門迪基亞

呢條獌狗想做蝗狗幾年，今次咪鬆比未來大佬

等睇C朗符碌拎神射手

樓主高質到

學界都講唔上

駁唔到樓豬

系

莫拉達>朗

你條燈西

一場分組賽就打撚哂飛機
仲要贏唔到

咪燈我

覺呀

唔講以為攞左冠軍

樓豬係G

朗迷